會然九劫劍主幾時先肯退出連登？

冇口齒

喵

人無恥則無敵 講緊樓主

唔係點做香港國父

agger
@九劫劍主 我決定永久退出連登

睇唔到我講咩咩